麵檔師傳因曾持有利刀，遂以涉嫌藏有攻擊性武器拘捕

昨日（15日）晚上11時許，一名身有酒氣34歲姓吳男子，在深水埗元州街1號A一間雲吞麵店用餐，期間胡言亂語，滋擾食客，並因服務問題與麵檔內煮麵的28歲姓李師傅爭執，李憤然擸起一把菜刀唬嚇驅趕，醉漢大驚跑出街外，到附近另一間食店躱避，並致電報警，聲稱被人追斬。

警員到場證實醉漢無被人追斬，亦無受傷，經調查後，麵檔師傳因曾持有利刀，遂以涉嫌藏有攻擊性武器拘捕，並將利刀檢走。醉漢其後報稱走避期間跌傷膝頭，由救護車送院檢驗。案件由深水埗警區刑事調查隊跟進。

係咪會拉晒全香港廚師

香港警察是非不分係好笑既

到附近另一間食店躱避，並致電報警，

醉得黎識報警

即係俾人攞刀兇係唔報得警嘅

只係黑警拉人個理由/罪名弱智即
我相信全港餐廳都有利刀，甚至9成市民住屋都有
以呢個理由拉人，即係全港餐廳同市民都可以隨便咁拉

香港警察呢...

有利刀同拎住利刀兇人識唔撚識分啊

我都廢事同個on9解釋

麵檔師傳因曾持有利刀，遂以涉嫌藏有攻擊性武器拘捕
紅字晒仲唔明,係咪應該告恐嚇岩d呀,告意圖謀殺都仲勉強講得過啦

兇人你可以用恐嚇 行為不檢
一定唔係持有攻擊性武器

開槍未

痴線

遂以涉嫌藏有攻擊性武器拘捕

咁而家黑警用緊咩理由拘捕，答我啦，我quote埋俾你睇，你重覆一次得架啦

d差佬做野真係好求其

咁去鋸扒都拉得

文具鋪直頭係軍火庫

俾位麵檔師父走啫